環保撚死全家

啱啱買完M記外賣，揸住杯大可樂，隻手太凍太濕諗住換手，點知倒瀉左